一句講晒 猫定狗？

狗
猫

最憎d人成日主人前主人後
成個奴隸咁

猫你老母